反了 反了！繼上次豬農屌中共之後 微信文章又一次留言失控

今次係普通市民

微信文章原文：

篇文章閱讀量「10萬+」
（超左10萬，只會顯示10萬+）

原文cap圖：

原汁原味留言cap圖：

沒有暴徒
只有暴政

Push
手足搵命博，齊做文宣公關；再落力d
@組隊兜路以防跟蹤狂魔
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 抵制港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，國際戰線（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，教育家中兩老
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.16 @Template End@

原文四張圖
第二張顯示唔到
呢度補返
1

2

刪左post

養豬難都未解決 咁快又開新戰線？

國内文宣好波

呢張先係第一張評論

上傳失敗冇check到

引起共嗚

此内容因违规无法查看

接相关投诉，此内容违反《互联网用户公众帐号信息服务管理规定》，查看详细内容

多麼的自由

文宣反攻大陸 令到中國各省起義 = 大春袋

呢張嘅留言正
下面嘅留言有啲係接住呢張嘅內容討論

頭先錯格式upload唔到又冇check到

係時候發動文宣攻勢反攻大陸！將革命種子散佈於大陸先係春袋

cls 難分真假

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

Push

用下腦啦，賣地比李家誠既係邊個?
咪就係攪高地價政策既仆街政府

養豬解決唔到
所以轉移視線

大陸人唔知香港地契都只係2047無永久